以宗教/風水命理/神秘學黎講，同處女做愛有咩好處？

減少感染性病機會

我就冇聽過咁嘅講法
夾硬講嘅
你make sure到條女冇落過仔冇嬰靈跟住佢

性交轉運